各位移民ga手足

我知大家都開始準備移民
但唔好分得太散，太散好難會重組一個新香港，盡量聚一至兩個國家，可以一個亞洲同一個歐美國家，咁樣可以兩邊各12小時運作，互相交接
亞洲的地點首選係台灣，歐美首選係英國
不如大家討論下，唔好一味話移民帶走d咩，而係要香港人去到邊度都要團結，而唔係一盤散沙咁走
如果大家溝通好可以搵國際線幫忙遊說只定國家比個地點給香港人重新發展
而且香港人做野的能力可以帶動到發展，相信遊說的國家都會嘗試

理想就係咁

所以要討論lo,個個都走，唔諗下仲有9千幾個手足依刻走唔到，要準備好的手足出返黎都可以好客易咁融入，所以希望香港人可以再發揮一次團結精神